係咪有好多人唔知對家出緊大量離間計

本身有二百萬人
對家入城帶風向
話邊個唔夠黃 就成班人屌走佢哋
整宣誓
邊個宣誓 就同律政司/警隊/國安一樣仆街 又有D人離隊
遲D區會宣誓 又屌走埋D區議員 發聲空間又縮細
下年搞埋中資 醫院 公營機構 地鐵

無論係陣營人數定係資源都慢慢俾人用離間削弱得好緊要
到最尾得番幾十萬人 就俾人帶風向做乜交稅俾錢人經營國安 又逼走D人 一係移民一係以後都收埋自己唔講野

最尾香港無晒人 嗰陣點打？

希望依個陣營可以正面少少

陳雲一早講左

戴口罩係用來批鬥人

你地唔信死都要戴

怪邊個

蘋果仲要維穩

推..

再推..